發覺而家係香港露營個d十個有九個都係大陸人

去到個營地好似返左大陸咁,
十個有九個都講緊普通話,
重見到d on9著西裝皮鞋行山
好心你地想親親大自然就死返上大陸啦

大6狗必死 ！

其實大陸無得露營咩？

係蝗国露營
想要咩元素都有

慳酒店錢

好似係

聽聞喺大陸露營行開一陣營都冇埋

真係好撚多 成個營地講普通話

連露營都要見到蝗
香港人好撚慘

搞到我都唔想去露營....

重點係留低好多垃圾囉屌！上次去見到有強國人索性成個營就咁掉起垃圾桶旁邊，勁新淨。錢多咁又點，零公德心，對地球污染大到呢！死返去大陸露啦！

又咁講 都有部分香港人都係唔執垃圾 但係大陸人仆街程度高啲 尤其大媽系

根本係

包容啦唔係又話唔大愛呀